關羽雲長 已證真身

係高登開咗post認證

熱烈歡迎 關兄

質疑過你是我不對
幫襯大家樂請罪

條垃圾係咪兩邊走

(唔敢出聲）

雲長兄

7真係大家樂鹽脾飯?

在此做6教

係，好大隻好肥美

末1將關羽在此候教

早幾日又話比人用左個名嘅

用錯左

雲長兄 好掛念你 最近如何

個仔開始大
洗少左奶罐
不過對住個仔襯佢換片
賴屎落佢到都唔敢出聲

語氣唔同哂

人會變，不過真係佢